揸貨van巴打入黎

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!